# ItemInfoAutoloadFeeInfo

## Properties
Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**type** | **string** | Тип платного размещения | [optional] 
**package_id** | **int** | Идентификатор пакета размещения (отсутствует при разовом размещении) | [optional] 
**amount** | **int** | Сумма списания за размещение (отсутствует при размещении из пакета) | [optional] 

[[Back to Model list]](../README.md#documentation-for-models) [[Back to API list]](../README.md#documentation-for-api-endpoints) [[Back to README]](../README.md)

